家姐怕細佬被內地妻「嫌棄」願出首期買居屋團聚

新一期居屋派發申請表首日，房委會樂富客戶服務中心內人頭湧湧，希望一圓置業上車夢。
有現時居於公屋的市民希望，讓孩子日後有較寬敞的獨立房間，居住環境更舒適，故希望購入財政上負擔得來的居屋單位，目標是長沙灣凱德苑；也有市民專程為弟弟領表，甚至願付首期，原因是不希望目前蝸居於公屋百多呎一人單位的弟弟，會被內地太太嫌棄「鄉下間屋幾多百呎、幾多千呎，呢度（公屋單位）咁細㗎！」

大批市民到現場觀看居屋相關資料。（張浩維攝）
今期居屋共推售六個屋苑，包括何文田冠德苑、將軍澳雍明苑、馬鞍山錦暉苑、長沙灣凱德苑、火炭旭禾苑及荃灣尚文苑，合共4,871個單位，單位實用面積介乎276至568平方呎，以市價59折出售，售價介乎156萬至529萬元。

家姐願代付首期 怕弟弟遭內地妻嫌棄

香女士今天一早已到樂富領表，不過她並非為自己抽居屋，而是專程為弟弟領表。她說，今次已是第五次為弟弟領綠表申請居屋，由於父母相繼離開後，弟弟需從400多呎公屋單位，搬至只有100多呎的一人單位，居住環境不理想，惟弟弟「符合公屋資格，但不符合供樓資格」，故願意在首期上「幫手」，幫助他購入一間質素好、價錢亦可負擔的居屋。

香女士續指，弟弟在內地有太太，擔心日後申請太太來港時，目前的公屋一人單位無法供兩口子居住，弟婦或嫌棄「我鄉下間屋幾多百呎、幾多千呎，呢度（公屋單位）咁細㗎！」

即係個家姐都係支那新移民

然後俾人呃埋層樓，大團圓結局

係內地妻的美好結局

返上去團聚咪得

屌你老母

買私樓嘛！

難道買居屋, 支那八婆就會睇得起？

咁你返鄉下團聚啦！

白表單人有西選擇咩
抽得中都係最細既單位

咪就係，借盡9成按俾得果十九幾萬首期都冇不如死撚咗去啦

層樓都吞埋你呀, ON99用個屎忽諗野, 唔怪之得細佬要娶支那蝗, 成家都弱智

20萬首期月儲6000$ 3年已經有

大灣區d樓仲平 落黎把撚

01又自導自演, 踩香港住得差過蟈

寫埋内地妻個名
唔使人教嘛

一定要燒死佢成個家族 用火淨化佢地

戇鳩 支那人邊會滿足
住公屋 見人住居屋又恨
住居屋 見人住單棟私樓又恨
住單棟見人住大屋苑又恨
住大屋苑見人住豪宅又恨

一人居屋首期幾多
咁都要家姐俾

嫌棄就咪撚結啦
家陣嫁俾層樓定嫁俾人

即係話佢地鄉下有屋有錢...房處攪攪佢啦..